煲底義士自發返回立法會拖走4位死守,睇到好L感動

2:20開始，即使在警犬發出清場指示後，仍有煲底義士自發上去要拉走4位死士。收訪妹妹雖然好驚但都想義士齊上齊落最後立場記者都喊埋一份

香港加油！香港人好嘢！

守護香港，一個也不能少！

香港人

好感動

喊死

立場姐姐

哭

P

黐撚線